［盧狗三大招］電光火石、感到生命威脅、覺得合理合法

示威者係電光火石之間
佢當時感到生命受到威脅，於是自衛，
我覺得合理合法。

只要學識三大招
做咩都黑到變白

第一招
電光火石
就可以將不合理變成合理

第二招
感到生命威脅（主觀感受、不需客觀標準）
就可以將不合法變成合法使用威力

第三招
覺得合理合法 （主觀睇法）
做埋法官個份

希望各位巴打可以善用

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

當自己石修？